Marvel’s The Defenders Trailer出左啦

睇完個trailer ....好有marvel 電影果種期待感覺⋯

唔該iron fist唔好咁柒

btw,估唔到Sigourney Weaver都有份做

最尾好似幾型

1:36果個係Colleen Wing黎嫁可

Stick

咁1:37果個呢

爭啲想開post
個feel幾正

agger

kid with the glowing fist

come as you are

射左
好期待

glowing fish

IF

Iron fish

幾時有得睇

八月中

Im the immortal iron fist

WHAT ?

好想快D有得睇

潛左去邊啊死禿驢

我屌你老母個腫瘤爛化西

屌緊柒你啊

覆下我啦笠水狗

拉拉拉，拉成功左未啊？